新stickers係話你地知blackbloc有幾重要啊

由6月講到今日，仲係有手足行街發夢戴得個口罩就算，甚至有魔法師裝修師傅都係咁你以為戴咗口罩就冇人認到你？

睇下連豬連狗腦魔

班狗要捉你番狗屋真係話都冇咁易

仲有好多人以為衫褲就咁黑色就可以，但衫褲啲字就大大隻，咁樣係冇辦法保護到自己同其他人㗎

所以全世界嚟緊嘅遊行集會記得做好blackbloc先出發啊

10.20尖沙咀見

全民blackbloc保障自己啊

自推1/10

早前多咗義士真係乖乖聽林鄭《禁蒙面法》話,
乜都唔戴出嚟抗爭既人數多咗
好擔心佢哋

聽林鄭話既後果, 可能係換嚟十年監坐

2/10

星期一晚都見到好多手足乜都唔戴
如果大家又去過之前啲遊行，就好易俾人影去對比嚟捉人

3/10

4/10

5/10

6/10

日頭加埋反光太陽眼鏡 真係呀媽都唔認得同埋電腦認人都係靠認眼多

7/10

星期日天晴就最好戴埋啦日頭好曬架嘛

8/10

9/10

10/10

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

擔埋把遮遮太陽

推

天氣開始凍喇, 包實個人都唔過份啦~

啱，又可以防止啲痴漢偷影女仔

口罩都唔戴果啲真心佩服

推 好多手足件衫仲要有logo

危機意識去到抗爭4個月仲係唔夠

其實一件純黑tee都唔係好貴
大家係懶定唔想做

全世界blackbloc
仲要遮埋耳仔呀

得logo tee又唔想買嘅可以調轉件tee著

想問下連狗搖緊咩

怕麻煩可以直接去u記買件 全黑風褸
上次去買 比手足掃晒中碼

tui

呢個方法幾好

買定秋冬著都啱㗎喇

針筒？

Hiv針？

連登吹風叫人唔好戴

Push

唉，希望大家唔會俾白色恐怖蓋過危機意識

可能有人係諗住買tshirt
其實搵底衫係最易搵
又唔係貴

係同埋出嚟真係寧願柒但保護到自己好過靚但危險

連豬好可愛

推喔

天氣涼涼地
買件黑風褸都得架

若果黑色衫有logo，可以反轉著，咁就變成純黑tee

和理非得閒幫未blackbloc 手足遮下太陽

Black bloc
天氣轉涼了
唔該t-shirt包頭
再戴黑超

就係要呢啲

多口講句出去同返黎屋企果陣都唔應該全黑
睇cctv一定mark實你
而且樓下保安係藍絲就仆街

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

啱！揾位變裝
所有cctv都信唔過

風褸呀屌你老母 講左九萬幾次

黑衫黑褲原意係冇logo
你d衫褲一定要純色
袋一定唔可以掛公仔
係袋拎野出黎最好遮一遮
總之唔好俾班狗可以由捉你時身上既物品去辨認到你之前做左d咩

魚蛋義士就係耳型特別or面部有墨就俾官接納係其中一樣證據

講左九十幾萬次 風褸加口罩已經差好遠

著黃色藍色紅色係底都唔怕
加件黑風褸就得

講真，有啲魔法師得口罩同帽，識嘅一定認到

純口罩冇撚用架
有d師弟十年冇見咁濟,當年十幾歲,佢地依家廿幾,發育左樣有小小唔同
冇add fb ig,一樣一眼,係一眼就認得出

我諗太多人危機意識唔夠所以冇做到
又有啲人有倖存者心態覺得唔會中自己
結果就出事

係要推廣風褸
風褸已經=包耳 有帽

推啊，要保護自己

總之面部只可以得對眼露出黎
眼附近有墨就買支遮暇膏遮左佢

push

啱

風褸呀

基本消費

黑超+cap帽+口罩

先會令人比較難認

就咁一個口罩=無用

風褸買邊間？ u 記？

上次遮打真係少左好多人戴 d人派都唔要

呢樣真 尤其係和理非幫幫手
如果你哋是但著 淨係黑衫戴個口罩
包到實個啲好易俾狗mark實 咁就拉曬啲前線

大家行得出嚟都係手足 一齊包實啲

1020見

有冇post link?
Btw push

邊度有無嘜頭既帽賣？

pish

星期一見到好多人比口罩都唔帶

psuh

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見十月二十尖咀見

help push plz

推，幅圖好正

我就日日戴嘅

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

BALENO 39蚊件

提多次
全黑得黎要素色冇logo
鞋既logo油黑佢
最好買件薄黑連帽風嬲
底下彩虹戰衣方便快速換裝
u記都有百幾蚊件
少少錢唔好慳
black bloc做得好
走佬冇煩惱

10.20

推1

Tui

Pish

調轉著又得 得咗

次次睇葉劉blackblock圖都唔覺係佢

我都認唔到

推 行動提示

推多幾下

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

明明唔係個個都有面巾
和理非更加唔會有豬嘴
但係最最最基本都要戴帽+口罩

全黑衫褲袋 最好有純黑風褸 真係最最最低要求

話說隻連狗係到玩針筒係乜玩法?

件衫反轉就得

護士狗拎針筒啫

裝修手足唔該包到全身上下得對眼露出

戴埋超就完美

蒙面超人

世界冠軍

至少黑色風褸＋黑色帽